有無人呢兩日頭重重，唔舒服

轉天氣影響?

病囉屌你

孟加拉效應